凌晨先發現聽日有考試

GGWP

好過考完先知啊

此po動物成份1%

肥啦垃圾

烏賊成份200%

訓住過啦